今日唔撚係休息, 今日係文宣日

依家日日都係前線場合
有冇理過和理戰線呀
唔係唔記得和理-勇-升級-和理-勇-升級呀下話
記住勇武有時, 和理必需持續滲透
今日大家得閒就約十八區手足出去整修連儂場
派下傳單點解我地要搞紅店黨鐵, 依D都係持續民氣既方法
唱歌睇片口號就夠
勇武巴打都可以一齊做當調節一下
認同既正評

我哋最精銳嘅勇武，對抗對方最強的防暴警和速龍 攻不入又損兵折將， 政權不痛也不癢
勇武在遊行的角色，應該只於保護和理非和遊行順利進行， 轉場才攻堅
集中港人自治和雙普選; 歷史上所有名將 成名於攻其不備 奇兵突出 全香港遍地都是 警察和高官的祖墳 、他們名下的遊艇 、建制派議員辦事處、港鐵和政府設施、愛國商人的產業、警員的私人生活、 等著我們~友善地對待 ， 實彈的時代降臨 為何要攻敵之堅盾？